有無人識呢條女(有圖)

好似係bubble寫真見過 但啲相咁唔同 係咪第二個人

妖怪

笑左